是咁的，我喺Asos買咗對鞋，但係佢送錯size，上面有張貼紙

上星期喺Asos買咗對鞋 因為折上折真係太抵
想買UK3.5, 但最後送咗UK5.5過黎

點解會有張咁嘅貼紙係上面 咁有趣

利申：email已sent, 隔咗日仲未覆

上面居然有連豬貼紙

前排香港官網百幾二百蚊有對

懷智學生？

咁抵
Triple white睇極都無貨/ 600幾仲要買幾對先有折

You come from匡智?

asos有得去7仔退

試過買一對UK3.5,佢送左對UK8過黎,又係全白STAN SMITH

都明白有時會發錯貨
但唔明嘅係點解明知發錯咗 有埋貼紙 都要運過黎搞到可能要遲多成個月先收到
本來諗住今個星期日影相用

有得免費refund仲想點

依家又唔係我買錯size
佢唔只送錯size, 仲要有張貼紙寫明「我送咗size, 不過唔理Lu 照去」
我買完我揀嘅size, 唔岩免費refund係佢好嘅policy
我買完佢送錯貨唔岩 咁都好？

呢啲咁平嘅網購網就係咁 我直頭試過送到嚟成個款唔同咗 我意思係點嘈都無用 佢都係會一句refund就算